# Table
Il faut réaliser la table 

Il faut un modèle CAO et une mise en plan avec les différentes pièces et découpes a faire

Il faut reproduire les couleurs de la vériable table pour s'assurer de ne pas avoir de problèmes avec le repérage
